其實世衛改名Covid2019 都改變唔到中國肺炎既威水史

COVID-2019

叫得2019即係2019年開始爆發
2019年爆發就係由支那開始
2019所有case都係支那

其他國家2020先比支那惹到

若要人不知
唔好太低B

又要改病毒名
改咩名好？

中国製造2020

叫Kung Flu
Wu Flu

笑撚左
咁都有

China Own Virus In December 2019

China Originated Virus In December 2019

Chi-na Origin Virus in December 2019